有冇人有玩Twisted Wonderland

香港係咪冇咩人有玩

PK營運同CS
你玩埋我果份
食花生睇消費者庁コラボ之後點

有玩 好好玩

我知道最近有個聯署投訴緊 可能係我玩咗唔係好耐 唔知佢有咁多bug

我玩咗一個月左右 好想佢啲故事可以出快啲

由隻game啱啱出玩到宜家 我係對game玩一兩日就好快厭個啲人 尼隻係唯一一隻玩左幾個月嘅野

咁你應該已經爆曬rank我一開始都以為自己會好快厭 點知啲劇情越嚟越好睇 之後已經冇得返轉頭你有冇話推邊個？

我都有玩
故事好吸引
無課金玩家表示佢啲SSR太難出
抽7-8次10連都未出過張SSR
但抽唔到多啲SSR又唔夠力打對面
成日要痴朋友勁卡
依家第4章boss級都43000 HP
唔敢想像之後boss級要唔要5張SSR先過到
對無課金玩家不太友善
唔夠勁卡就永世衝唔到下一章之後棄game
營運應該set底啲難度咁會多啲人玩

我都冇課金 但最近有pick up召喚 好似易咗出SSR
我而家就係卡住咗係第四章boss到
張張卡都未升到最高lv
我都好驚之後會卡關 完全唔夠SSR
屬性又唔係次次都啱
希望唔好搞到咁多人棄game喇

佢個boss打咗成week
最後搵到勁SSR + duo magic 先過到
試下add張卡有埋你成員可以出多啲duo magic

我試下先 但我應該有排都未做到duo magic exp唔夠
而家努力groovy啲卡

有玩啊 好好玩
最中意揾隱形米奇

不過主線停左係第三章
Keep住好慢咁開d故

星願Normal啲combo好難拎
仲未過到個任務
我覺得Hard易玩好多

有
今日終於有五章劇情

終於等到有新劇情喇

而家打慣咗hard就覺得normal難玩咗
睇黎今日要打太鼓打到手軟

期待中

Normal太慢反而難玩
好在活動完之前都清得哂啲任務

痴線佢分幾part慢慢出

前篇1已經21話咁全章幾多話
五章劇情幾有趣

Jamil 生日快樂

好彩升得切Idia嘅魔法lv 打到手軟

繼續釣我地癮

睇佢個勢 今次會唔會出到五十幾話

Jamil生日快樂雖然好似過咗幾日

送10條key好爽

劇情同啲仔吸引

抽卡機率感人，開服以黎一直儲石淨係抽過兩次海寮pick up，兩次都爆死，可能floy唔鍾意我啦
黎緊打算儲石等龍寮出算

覺得個音game譜面同判定都好垃圾，好彩佢唔係主打玩音game，但一直都好似好少人講，可能係我自己節奏音痴啦

btw好心咁多錢賣廣告就整下啲bug啦

好正即刻去抽星願啲卡 希望遲啲Ace生日都有

Pick up真係易抽好多！！我都等緊龍寮出
音game而家玩慣咗就覺得冇咩野 但判定時間好似自己有得較(?)睇下咁樣會唔會好啲
我都想佢地快啲處理下啲bug

我都唔係好識形容佢個手感同我玩開嘅其他音game好唔同

咁耐以黎得2張ssr第一張係首抽送，跟住出左冇耐就海寮pick up嗰時儲唔夠石抽唔到去保底，之後就到最近嗰次pick up保底，有時我會懷疑係咪我個ac特別非，但已經課左幾個月月包又唔想重練(雖然唔係話好多錢)

龍寮望穿秋水分分鐘出年先有

仲記得嗰時玩完個序章同個fd講：一開始我以為係迪士尼，原來係哈利波特+小圓

event 個音game打完第一次 之後可以全程掛機0分唔洗打 獎勵一樣

留定黎抽ace生日

我估我都係等到pick up先抽 係Youtube睇人抽感覺pick up嘅時候抽到ssr個機會大啲 雖然機率好似係一樣...唔係pick up嗰陣見到200連先有一張ssr所以你絕對唔係特別非 我仲要冇得課金唔知點解用唔到tap&go

龍寮等到出年真係唔出奇 一直都好期待龍寮嘅劇情

一開始我都覺得好似哈利波特

竟然係咁 我仲打咗咁耐

努力儲石中Ace生日好想課金 但係我冇信用卡

買日本iTunes 卡
天井必出生日SSR呀

好奇下 月包抵唔抵課？

我好驚ace生日 我都會忍唔住課

上次星願好好彩地用鎖匙單抽到deuce

大吉利是講句就算抽唔到起碼天井必出抽到天井但歪咗另一個角嗰啲真係想哭

好希望ace生日抽到佢我連抽rook38次都拎唔到手就停左，因為驚冇石去抽ace

我見好多人都抽左10次以下就有rook覺得twisted唔太中意我

38抽冇都正常 始終出貨率低
好多人都報喜唔報憂非到仆街歪天井就唔會拎出嚟講
祝你十抽抽到生日ace

咁你喺之前啲特別event有冇抽到啲特別限定ssr? 我好想知之後會唔會再出返個啲ssr比我地抽

已經覺得自己會課金
星願我要40連先抽到 仲要係用Jamil個十抽

有冇抽到jamil生日個ssr佢groovy之後好可愛

我都好想抽到acerook我忍咗手唔抽住
大家一齊集氣抽到ace

天井起碼都多張ssr

我都想知之前event啲卡有冇可能再出好後悔咁遲先玩

我就係忍唔到想試吓運氣之後就夾硬stop左自己等抽到ace先會再抽rook

冇呀諗住忍手去到ace生日

我個時就係唔夠石先抽唔到個啲ssr加上我又唔課金先miss曬個3張限定嘅卡

好想佢會再出啲限定卡比我地抽下

之前結婚ace 抽唔中
今次一定要中

你好中意ace?jamil我驚過左18號之後唔會再出尼隻卡之後就不停抽佢

星願deuce抽到上天井本身都預要抽到上天井好彩冇歪出另一個角咋
唔知你哋覺唔覺隻game好似識讀心，無心抽/唔係特別推個角色就易出啲，真係好鍾意個角色就勁難出

Event個啲真係勁驚課咗金都抽唔到 完全係無底深潭 所以我暫時都未課金住

我都好想要結婚ace呀

短期內我諗唔會住
不過生日ssr好似有講明會復刻

我幾中意ace聽完你咁講 我驚我忍唔到手去咗抽jamil

大家一齊聚氣淨係想要多啲ssr驚第五章打唔到overblot大佬

屌我都係咁唔係特別推嗰啲角色就會有ssr 每次抽個陣都要同自己講我唔係想要呢張卡 咁就會抽到
我應該一世都抽唔到自己抽嘅角色

集氣我都好驚第五章boss會卡關第四章嗰陣已經卡卡地

好想知隻game係咪做完龍寮章就叫完好想尼隻game唔會有完嘅一日

抽中生日ace集氣倒數區
快d到生日

下佢唔係一直出落去架

我仲玩緊第三章

姐係出完第七章之後我就係唔清楚想知官方之後會點做

唔會掛呢隻game唔好完呀

49有償+150無償

其實我覺得唔算特別抵，但佢都只不過係250yen姐，廿蚊港紙都冇，反正隔離game課剩咪課下積少成多

我見facebook啲招友post個個都起碼幾張ssr咁
可能佢地課左好多啦

其實我冇咩所謂，龍寮一日未出我都係佛系玩(已經放棄左追阿floyd)

月pass 490yen
但我都覺得課咗冇壞，食個飯都冇咗啦玩遊戲得到嘅歡樂都值得支持少少嘅

呢到好似好多ace推咁

咦原來490記錯
因為我另外隻game月pass要3000 所以淨係記得佢好平

啱呀幾廿蚊食個飯都冇左，鍾意玩嘅咪G持下

之前floyd pick up嗰陣抽唔到ssr冇得課金想抽多幾次都冇得抽

原來依隻game 月pass真係幾平

係幾平 但其實要2個月先有10抽 然後再諗下個感人嘅機率所以抵唔抵就見人見智啦

上次floyd pick up歪左去azul到 之後每次見到佢張覺醒圖後面嘅floyd都覺得佢好似喺到恥笑緊我抽唔到佢咁

我係azul pick up反而抽到你咁樣講完我都會覺得floyd係度恥笑緊我

當有多次10抽 幫你衝天井

Same Here
開服到依加都係得2SSR(1首抽送既1係星願pickup中tray前輩)
簡直就覺得佢單純係施捨緊我
等到11月jade生日先抽保底
基本hea 底玩係event先衝
個劇本樞媽真係好有心
不過啲bug又真係多左啲又零修復既

i know that feel bro
雖然話放棄左但我覺得自己都係會忍唔到手去抽

樞媽啲畫真係好好j 超鍾意佢countdown嗰set畫

好快手ace生日唔知又有幾多億課金呢

雙子真係好鬼j
我依加keep住都淨係用每個月換既鎖匙抽
有就有無就算

好撚靚

我都好鐘意雙子11月又唔知要課幾多金

今次咁早既
好靚仔

佢今日出嚇到我以為已經有得抽卡

屌我都係佢搞到我以為今日已經18號

太突然
好想快d抽

好可愛

抽啊抽啊

好q

好想快啲抽到

ace生日快樂

俾我抽到你得唔得

Ace生日快樂

我都未抽到

我冇石可以繼續抽到天井

已經睇緊課金啲野

我啱啱終於抽到啦上尼匯報下

恭喜 好羨慕
絲打抽左幾多次

課金路一去冇回頭啊

羨慕我課咗二百幾蚊都未抽到

已經開始咗

生日池都ok嘅 至少保底實出

祝你成功出貨呀

聽講單抽個機率會大啲你去試下 祝你抽到ace bb

第34抽就抽到好好彩
又要儲石等下個月抽生日卡

好 我今晚再試

我等Floyd生日

雙子生日有機會送兩個連十抽鎖匙希望絲打你抽到佢啦

啊啊！我岩岩終於抽到
58抽
實測真係單抽好d

恭喜曬單抽容易出貨過連十抽唔知點解

感動啊
應該一早單抽試試先

天井終於抽到

Floyd生日之前我都唔再抽喇 抽咗斬手指

加油啊！要中晒2個

我都想 荷包君應該會好痛

10/4有直播 全員集合

要vpn 等人錄算

寮對決幾吸引

之前因為安全問題所以買咗vpn 順便又可以睇直播嗰啲 幾好

好想快啲睇

之前用nord睇abema lag到pk到期之後就冇續
如果清有好用嘅vpn推介吓

カリム同エース推留名
好想知幾時出スカラビアpick up
仲未抽到寮服カリム 好想要

我都係用nord 前排睇abema去到後面就斷咗 要等一陣先reload到 但我又唔覺得佢好lag
聽人講surfshark都好似幾好 但我未用過 我一買就買咗nord三年plan
ProtonVPN就會捐錢俾香港人道組織 都好似係一個唔錯嘅選擇

我之前有睇過呢個po 都整合得唔錯
仲煩緊用咩VPN嘅人麻煩撳入嚟！熱門VPN整合po！

我都好想知幾時有其他寮嘅pick up 之前淨係去到海寮
希望到時你可以抽到

我之前抽ジャミル生日卡抽到上天井
希望寮pick up嗰時佢兩個生性啲

我抽ace生日卡抽到上天井
下個月要慳錢

エース寶寶好生性 冥婚同生日卡都係20抽內搞掂
不過睇你上面講好似想抽雙子？咁真係要儲石啦
得返2個月左右時間儲

係呀 好想抽雙子而家努力儲緊石 不過都預咗11月要課金

如果兩張都想抽到就要課㗎啦 除非你真係好歐
我都有少少想抽トレイ同ジェイド
睇吓張卡靚唔靚再睇吓課唔課

你琴日講完今日即刻出

屌呀即係五章中篇要等到十一月？

仆街啦未儲夠石啊屌

到時可能又有halloween event
唔出住了

Halloween event啲卡好靚

SSR Jade正到

我唔想課金呀仲有Cater張SSR

靚到痴左線

Halloween Cater好撚靚

OMG 我應該要課金啦

Cater張卡就咁睇似笑 但反返過嚟睇其實佢冇笑好正

點解龍寮要係支那風

Halloween event加雙子生日 課得邊樣

諗起實驗着劇情

可能因為係龍但都好靚 就係睇唔透點解有啲尾 有啲怪怪地

好想官方出cater個人線想知佢嘅內心秘密

全部都課

all in啦 唔好諗

屌你老味今次event啲圖張張都咁撚靚點撚樣算呀

大家一齊課

我諗住學Ruggie咁食蒲公英

笑咗出聲
張張都勁dum本 今鋪點都要課少少g持下

課定d day pass先
佢係咪每張ssr一個池定點

想知點樣課金？可唔可以教下我
有google過啲教學講過點課 但睇唔明好似好複雜咁

張張都咁靚 好難唔課

我淨係知ios點課 有JCB卡嘅話可以直接課 冇嘅話就要買日本iTunes卡

我係用 jcb信用卡
Aeon/東亞都有得申請

原來有post!!
大家好呀我係玩咗兩個月嘅新手

抽咗70連ルーク都係唔出ssr儲石課金等halloween算

Hi我都係玩咗兩個月左右

但佢地個主題唔係疆屍咩?

歡迎歡迎

角太郎：終於有我份

有冇試過單抽下
我好好彩20連出左

懷疑角太郎成日唔出席寮長會議係因為去咗練舞

唔知你地睇過未 好正

係Twitter見到

咦原來真係支那龍淨睇卡面以為係疆屍

照咁睇應該係全部出落同一個池

成隻ツイステ都係迫害佢同Idia
一個淨係想做毒撚但成日莫明奇妙比人捉去出event
一個明明冇做錯啲咩但永遠都係比人遺忘

我都以為係疆屍同一個池都好啲 好似大機會啲中SR同SSR

Idia真係慘做毒撚有錯嗎
希望快啲出龍寮劇情

馬生條尾好似key上去嘅咁
佢地條尾係獨立生長定類似人魚(人龍?)咁嘅概念？
好奇怪

我依加反而又唔想佢出咁快可以比多啲時間我儲石
1月生日預左要抽到天井

馬生繼續比人遺忘多陣都ok

我第一眼都以為係人魚
仲要又睇唔到佢地隻腳

屌本身諗住今日抽スカラビアPU都停一停先
要留石比halloween ジェイド同ケイト

呢一個月都可以唔洗抽住

襯呢個月好搞埋個信用卡課金大法 唔想再買點數卡

咁正！我上個eventデュースssr都120連先出

快d去搞啦

100果次都唔出俾你

係啊黑到喊

我相信Halloween會有奇蹟發生

你係用信用卡課？

希望在明天

係啊 方便
平時間唔中會課下其他game

ジャック張生日卡有少少q
想抽了 求屌醒

唔好呀 開始咗抽 Halloween event就唔夠石抽
雖然我覺得張卡都少少可愛

Halloween event之前都唔㩒入去mirror喇

睇下jack仔個怕羞樣唔係唔抽呀嘛

望到即刻醒咗 多謝樓主屌醒
Halloween 3張ssr真係靚到癲咗

呢個人好邪惡
我手頭得40幾抽咋唔想halloween嗰時重課

希望大家都抽到halloween ssr

仲有一個月儲石 集氣集氣
一個halloween打亂咗好多監督生嘅部署 好多人本身諗住留石抽トレイ同雙子

我仲諗住All in jade 生日池
依加點算好夠上一次天井咋
唔好逼我課金啦其他推已經搞到我好窮

可能唔洗天井就抽到呢
同埋唔抽ジャック同トレイ生日卡嘅話又送多20抽
可以留返嚟抽halloween同雙子
但我好都好想抽齊トレジェイ啊啊啊

本身我都係諗住all in雙子生日
而家真係唔知點算好
感覺halloween event已經會搞到我好窮

我都希望唔洗天井就抽到
覺得自己呢排冇咩抽卡運
我諗我會all in曬halloween先 雙子就到時先算

唔好立flag啊 揸緊個信念就會抽到
祝大家10抽抽完Halloween三張ssr收工

Halloween event

分左3個池以為可以係同一個池抽曬6張卡

分咪仲好同一個池抽到佛誕都未必抽到自己想要張卡

但睇嚟五章中篇真係等到佛誕了

竟然係分三個唔知幾時all in好

就係唔知聖誕會唔會仲出活動如果出 主線可能到明年先繼續

聖誕又出嘅話 我個銀包已經feel到腎痛

唔係同池咩？只係pick up時間唔同

見到角太郎係event卡諗緊仲要唔要抽好
定留返啲石等生日
利伸只係得100抽

依家咁搞第五章2020都未必完到
利申：又要儲石抽Halloween 卡

角太郎張卡好似玩完Halloween第五章就有 可以留返啲石

係呀
見佢係送嘅卡諗住今次又可以pass
但halloween cater好靚又想抽

100抽我估其實都夠單抽會比較好 隨時抽曬6張卡呢可能

淨係想抽cater張卡靚到爆

如果halloween可以有一張我都想要cater

以我嘅血統應該係要抽到天井先出貨

係同一個池呀 分開pick up咋嘛

屌 得60幾抽 halloween有3張SSR
仲未計之後トレイ同ジェイド生日卡
應該如何部署

抽到天井+1而家得50抽唔知點算

我都唔知點算
雙子生日可唔可以一抽就抽到

多啲扶呀婆過馬路應該ok

推LEONA DEUCE SILVER

咁我死得 平時冇幫人不但止仲要睇地獄梗

睇你個名都估到你推Leona

呢隻Game極度吸引我
佢出啲卡張張都靚
就算我冇玩隻game都好想買佢啲卡 (實物)
但佢係奶共迪士尼, 再靚都應該杯葛啦, 又唔係必需品

一開始玩日本game就係為咗避開香港啲中資game 我唔知我玩呢隻game有幾多錢會去咗Disney studio嗰度 但要杯葛成個迪士尼嘅話 唔單止要唔睇花木蘭 以後唔洗再睇marvel pixar star wars嗰啲

正想講 已經成個香港app store啲game都唔玩得
避走到玩日資game都要比人情緒勒索真係無嘢好講

然後佢會駁返你日資又點，咪又係奶共迪士尼
講真咁落去我都冇嘢好講，對唔住我係玩奶共迪士尼嘅遊戲

希望巴打真係每個關於迪士尼嘅討論post(marvel電影，動畫，遊戲）都逐個入去屌醒。

我冇屌任何人
我都講左呢隻game好吸引我
唔係想情緒勒緒
只係想盡做 ，我知道好難，我冇預講完即刻有人話唔玩
Disney係八足咁多爪，我都好鍾意Disney以前啲電影，但可以用自己方法去睇/玩都得
我都經歷過玩game玩到發現唔應該再課金再停玩隻game ，我戒嘅方法係發現抽卡同上網dl圖冇分別
課金前可以諗下係咪真係要支持落去
其實仲有好多game可以揀

抽咗36抽 得一張SSR
仲要係已經有嘅寮服ラギー 哭𠹌咗

咁快開始咗抽我唔知點分配啲石好好想抽

你地加油

BTW其實我想講個POST開錯台

好想要halloweenジェイド呀

你睇吓幾𠹌q 點忍到唔抽

啊 好可愛好想要呀jade同cater張卡都好想要

一口氣抽左十次十連補底中左Jade
不過就真係中得一張ssr。。

其實當初我糾結咗好耐感覺遊戲台個邊冇咁多絲打睇所以先開係動漫台

我打算11月26先開始抽等曬啲卡出嚟先抽好似冇咁曬石

一黎就十抽中咗jade就好後面個啲夠唔夠石抽？

我都係咁諗 但覺得自己會忍唔到手

好似無關係 因為已經有人抽到ケイト同ヴィル嘅halloween卡
所以fc咗係同一個卡池
定你講緊等埋生日卡？

Same我驚手痕之後瀨嘢

Me too
但佢哋唔肯出嚟
今晚返去又要課金

見到ヴィル聲優抽到ケイト先知原來依家已經出晒啲卡只不過係冇pick up好難抽

咁快手啊

係咩我仲以為cater個啲係之後先有得抽
睇嚟原來我一真理解錯咗
但好似11月26打後係6張卡一齊pick up個機率大啲 定我又誤解左？

原來係咁 咁姐係11/26係一齊pick up?

我等cater pick up先去曬希望會大啲機會抽到

唔係APPS台咩

一開始都係理解咗咁以為而家淨係得jade同lilia有得抽

抽到就唔洗連狗喊啦
我dl人哋圖咋

我決定唔到all in jade定cater pick up

扮工中冇專心睇

放工再戰

係喎 之前冇入過去apps台

係Twitter行左一轉 見到啲人抽到好多ssr好葡萄

唔敢睇Twitter住

11月26號係6張一齊PU
不過你夠好彩嘅話而家都有機會抽到另外四張卡
所以其實無乜所謂
不過如果你想抽ケイト同ヴィル就梗係下轉PU先抽

理智叫我唔好睇但係我隻手忍唔住撳咗落去

記得樓主好似推海寮？唔知有冇記錯
抽到ジェイド可以同アズールduo喎
下收duo魔法語音

哎我抽到無呼吸......out game冷靜吓先

想睇又唔想睇嘅心情

我推海寮同紅心寮 duo魔法語音真係好吸引可能我真係等到11/26先抽

抽完生日池有剩再算

生日池諗起就傷心

我本身都仲諗緊抽唔抽トレイ生日卡
而家唔洗抽啦 得返100幾石都仲未抽到halloweenジェイド

唔緊要
トレイ同雙子生日又送十抽
繼續抽

加油我都決定咗all in jade pick up

咁你下個月先抽？

雙子生日遲過トレイ呀 等唔到嗰20條匙啦

五十抽得lilia
我都哭𠹌左

好撚sad 一鋪清底都抽唔到jade
非洲人的命運

我都係而家抽喇 啱啱抽咗20連lilia好可愛

我驚我課咗金抽到天井都冇

I know that feel
我リリア已經完凸了 一張ジェイド都無出現過

リリア老是常出現變哂香水啦
出吓其他SR比我都好啊

啊啊 我抽中左ケイト
好9囉 迫住唔俾人grooovy

當一個人好開心咁願意對住一個唔見政府部門唔流眼淚嘅公司
同唔介意自己張月結單比實際消費多個double果陣
你就知講乜都冇用, 算吧啦清

你講到我好想而家抽但係我驚倒石落海 乜柒都抽唔到

葡萄
好想知grooovy咗之後咩樣

天井都會抽唔到活動卡架

所有監督生嘅夢想

現實係...
墜左機 一張ssr影都唔見

條友係咪終極vip....點解可以咁屈機

覺得冇pu情況下仲抽到ヴィル同けーくん啲人真係好撚勁反正活動完先可以grooovy唔急都係等pu再抽btw今次冇得偷睇grooovy圖

加油啊，過d運俾你
個池去到11月 有排抽

幅圖p得幾好

後面幾張要改突破，改埋就完美

ジェイド中之人都抽到啦
唔知佢用咗幾多石先抽到呢

忍唔到手抽左幾十抽
都係決定收皮算 勉強冇幸福

btw估唔到抵制迪士尼竟然係由ツイステ做起

佢好似好快就抽到 lilia都係新
睇Twitter睇到好灰

我都忍唔到手黎咗20抽
玩ツイステ都被人當奶共了

玩戀與玩未定嗰D又唔見比人屌奶共

咪就係 洗唔洗咁樣鬥黃

好簡單, 因為響連登上開PO其他人就會提係MIC
[7月新番] 《戀與製作人》

[請善用不推文]有冇絲打玩「未定事件簿」依個app

我已經開啟咗用信用卡課日ser game嘅禁忌大門
決定嚟緊幾日抽多幾次有償先 希望唔洗上天井

抽左三十幾抽リリア滿凸了
可能對我黎講已經算歐

其實課比disney點都好過課支資game掛
lesser evil 嚟講我又唔覺得幫襯disney有乜問題

大陸驚真係玩唔落手 就算cv幾吸引都好
唔知點解硬係有陣大陸味

唔知點解中之人多數都係歐洲人黎

黎緊9日都會繼續抽有償 咁樣好似平啲

駒田

因為佢需要嗰陣支味去迎合支那人

對我黎講都算 我20抽先得一張lilia

係 同埋要留返啲石之後抽ケイト
慳住洗

駒ちゃん好撚正
超級大長腿

Disney有咁多野 好難避得曬
唔知你地有冇睇acg secret 入面啲cm都講得幾啱

其實過到自己良心咪得
每個人條界線都唔同
做啲咩唔做啲咩係佢地嘅自由黎
我諗大家咁大個人都清楚明白應該要做啲咩

一直以黎都冇覺得自己係課比迪士尼
我只係想課比樞媽

支驚 - 各種侵權組合肉
迪迪尼 - 多次延長版權, 告小學, 告奧斯卡主辦
大家都是版權蟑螂, 不用分這麼細

每次見佢地接啲支那驚黎配就覺得好心酸

我同入面一個cm諗法都幾似
啲外國企業間間都想食大茶飯 其實根本無可能避得哂
如果賺支那錢就叫奶共就唔幫襯得
咁其實唔好話課唔課比ツイステ
首先應該要掉撚咗部電話佢 因為除咗咩華為小米之外 連iphone android都唔買得
因為全部都有遷就支那市場嘅銷售手法

所以其實每個人自己有自己standard
自己接受唔到嗰啲咪杯葛囉
反正話人嗰個自己都避唔哂所有同支那有關嘅企業
憑咩可以企道德高地鬥黃 得啖笑

你都講哂我要講嘅嘢 都無咩補充
一開始我的確係因為disney落坑嘅
但而家課金主要係為咗支持枢やな同班聲優

出到新sr已經好滿足

今日有個po就係咁 咩電話都唔用得 飛鴿傳書最好

笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

鬥黃個啲可以dum咗自己部電話先 咪將你地自己嘅標準塞落人地到

個event仲有成個月 唔好咁易放棄

我都有睇到你講嗰個post
開post條友擺明假膠引戰狗
唔知樓上條友係咪都一樣啦

我終於抽到jade喇
忍到今日先抽到天井

恭喜
我已經放棄左

我真係恭喜你 所以最後係天井先出？

我都抽到82抽 都係未抽到
リリア都變咗做好多枝香水
都係留石抽下轉PU....抽唔到啲SSR抽哂啲SR都好

係呀 冇天井嘅話我可以同jade講bye bye
Lilia真係每次都會出
你唔抽到天井？都去到82抽

會每日抽一吓單抽 10連留返下轉PU先
因為想抽埋其他halloween SR
反正天井互通又仲有成個月 慢慢嚟

呢次大鑊 同samantha thavasa個合作啲charms有啲靚
諗緊買唔買マジカルペン同棺材

好靚ツイステ啲週邊多到我唔敢睇 我都係放返啲錢去課金算

個棺材勁得意囉！！
但d袋同銀包麻麻

啲袋真係有啲柒 同埋一早過咗用samantha嘅年紀
不過啲charms有啲可愛
想買スカラビア嘅マジカルペン

我係不嬲都唔買goods
不過twst啲goods有時都幾高汁
設定集我都訂咗 等寄

Leech兄弟生日快樂！

樓主抽到雙子未

淨係抽到Floyd 本身以為要抽到天井 點知50連就抽到好開心

恭喜啊

雙子生日快樂

黑畫面再聽到岡本信彥把聲嗰下真係喊出黎
係我開服半年追左咁耐終於追到嘅男人

小信把聲一login個下好正 Jade Floyd
你都抽到喇？

冇石抽cater了財散人安樂

諗下黎緊仲有聖誕大家覺得聖誕會出邊個？

我都放棄咗抽cater可能遲啲月尾一齊pick up個陣會抽下 想抽埋azul SR張卡
聖誕我覺得會出halloween冇個啲出floyd嘅話我又要課金

雙子生日快樂🎂🎂
啲石抌晒落Halloween 海
得返20抽仲諗緊同生日jade無緣
點解18抽出左黎
11月4號係好日
（一定係因為hq神助攻影響咪我點會咁好彩

係咁抽中有嘅SR
已經唔求SSR但比啲新卡我j下好冇

上面個行右二
成個event 抽咗三次中咗3張SR都係佢
黑到可以原地爆炸

正常運轉
今次感覺sr係真係有pu
ssr就...算鳩數啦零嘅100倍都係零

我抽jade個陣都係咁 勁多lilia SR
正常現象

想抽cater
然後天井出左上兩次pu抽極都抽唔到嘅floyd

我都係唔開心到想喊

本來all in 100抽入左cater就算 點知連個天都唔鍾意我

有冇人喺依間ig店買過周邊？
好似走咗成10萬蚊數

我都有見到呢個po 10萬蚊真係好誇張

我冇幫襯但朋友join咗佢拼團
佢俾左千幾蚊
好唔好po上連登追數?
債仔好快還錢咁

去到邊都有人講 CLS

有冇人仲未過完萬聖劇情
利申唔夠時間已經飛緊

諗住第五章都係飛 呢排完全冇時間打機

第二轉halloween jade PU都仲係未抽到
睇嚟我同今次halloween啲SSR都係無緣

已經抽到天井？我抽完jade就放棄咗

抽cater嗰時穿咗
後尾再課咗少少先抽到
之後再每日10粒石有償咁儲天井
抽抽吓都儲到79了

下個月予定冇聖誕

竟然冇仲諗住聖誕event會有floyd ssr抽 已經留好咗石
會唔會好似halloween咁隱藏咗先 差唔多到聖誕先宣布

個預告又係得D例牌野

但佢月尾話有主線(唔delay的話)
主線同聖誕一齊出
但呢啲大節冇理由冇活動
可能NRC唔興慶祝聖誕

爛雀：我地曆法冇呢個節日

NRC淨係慶祝halloween

咁正月都可能冇

終於公佈
我哋嘅聖誕節活動係LOGIN BONUS

NRC淨係得winter holiday 完全唔慶祝聖誕節

可能CHRIST太正氣 氣氛唔啱

係中篇呀終於

扭扭仲記得自己主線未出完

エーデュース幾時和好啊
冷戰咗幾個月啦

最新中篇好短比賽情況去左邊

我決定等佢出曬先睇 等下new year story算

出曬5章應該係半年後嘅事

睇到twi上面デュエス太好大反應
但係我又淨係睇到 三章完
但係又成日冇時間追過去

咁デュース不嬲都係成熟過エース
エース係典型要認叻唔輸得嘅男子高中生
完美演繹NRC校風

利申エース推

デュエス係好甜㗎 歡迎落坑
官方最多糖cp之一

就係因為食
但係又未睇到最新劇情
個心好唔C伏

新年個禮包好似幾抵屌

係 我買曬 而家有好多條匙 想等到下一次event先用

慢慢追啦
Main story次次等十世先更新 唔急

好想知幾時先下次event
竟然聖誕同新年都無event 手機驚嚟講都算前無古人後無來者

1月好似都係得主線2月應該有掛
雀：我地有登入送禮

玩咗大半年先知連登有post
留個名先

希望月尾抽ヴィル様會好運啲
上次抽到180先出

呢隻驚到一週年嗰陣到底開唔開到六次活動

咁年尾年頭啲login bonus係幾豪氣嘅
平時雀毛都無條

趕得切2月開event都得嘅
不過唔知可以做咩 情人節？
但NRC男校喎

就係男校先要搞情人節

咁仲唔係到トレイ先輩做SSR卡
全NRC第一gal game體質嘅男人

情人節event諗下都開心

會唔會係有一週年event

想睇佢哋著糕點師衫整朱古力

希望有啦 就算無event都應該會瘋狂派石

瘋狂（加埋夠一次十連）

其實呢排官方都算豪爽咗㗎啦
之前都無乜點派石 角色生日又咩表示都無
死ser咗大半日都淨係送體力罐
死啦我係咪有啲斯德哥爾摩症候群

官方唔屌唔鬆化

想睇佢地互送朱古力

之前官方啲tweet樓下啲comment真係勁多人屌鬼 而家好似少咗好多
不過佢都係更太慢啦 啲bug又一路都唔fix
好心佢爭氣啲啦

想問大家推咩cp

我推フロリド同エーデュース

LEONA X RUGGIE
DEUCE X ACE

フロリド好似係我第一對覺得官方推得好明顯嘅CP
エーデュース就更加唔洗講
全套作品曝光率最高CP
想講エース真係好重JK味

絲打係咪因為梅ちゃん所以推レオナ

係

角太郎生日生日池果然都係要抽到天井
呢個驚真係從來都唔會令我失望

我發現用鎖匙抽嘅話唔會抽到好野

加油

我都啱啱抽到天井啲匙儲太耐好想用曬佢 幾時先有新event呀

トレケイ大推

發覺呢個post好多巴絲推嘅cp我都啱
我係咪太雜食

成日懷疑官方係咪特登出咁慢
等你班友手痕想洗錢但又無新卡抽 就走去買goods

既存繪嘅goods唔買啦 同一張圖用19幾萬次
我都係買ぬい同設定集算

Sega嗰隻ぬい真係好撚q

全包咗ハーツラビュル寮服
想買多隻ジェイド但炒到好貴

好似正常SIZE嗰個可愛過細嗰個

唔係 我都好雜食 基本上都會睇

睇下ig仲有冇人開團買？

大隻版塊面好似好圓吓
之前google咗ヴィル嗰隻 唔知點解係佢特別圓 笑死

其他坑我通常都係推固定cp
係得twst好似咩cp都咁好味咁

你哋會唔會有人都有睇トレジェイ
好似好多人都雷

日本嗰邊唔係賣哂啦咩
（唔計二手

同一個角都會有唔同

食乜都有人雷
驚閪

200連先中
一鋪清哂啲石

本命魔咒？

唔好講穿好無

官方百屌成材
終於出新event

驚雷親你哋啫 多人雷嘅話我就廢事喺公海傾呀嘛

終於等到出新event但應該冇得整朱古力

自己鐘意睇咩就睇咩 唔洗理人地

變咗整肉料理
有啲擔心リドル嘅廚藝...........

比較擔心lilia多啲

リリア上次halloween出咗 應該無事

會變蠔油朱古力

廚房好危險 大家快啲走

終於出好開心等到頸都長

一個十連歪riddle

頭先十連抽到silver 諗緊抽唔抽多次好

冇諗過今次event竟然冇ssr

抽啦
往死裏抽

呢到仲有冇人
有冇人諗住突グリム張卡抽1周年池?
佢講到好似以後都冇得入手咁

btw咁快就1周年
我連1張10/10嘅卡都冇
真係唔係幾好意思同人講自己玩左1年
SSR都係得5張除左Floyd生日之外都係天井出仲要係歪的

呢度冇人

我都有1張1010
根本素材入手太慢

我最叻嗰張都係得7/10定唔知8/10
考試從來未試過A以上
見啲人可以打到SSS覺得好神奇

同埋見佢1周年大更新加幾個新機能同改介面操作
心諗不如你整下啲BUG先

成日嗰四粒燈閃成日都未入到去

SSS要滿破我估

滿心歡喜咁等但原來根本冇load緊
呢個同界面放大個BUG都係令人勁煩躁
一定要重新開過隻GAME又唔係load得快喎
最過份係有個BUG係上堂㩒完開始冇反應
但照扣左1體

啲上堂道具撳落去又冇得睇係咩效果

㩒實有得睇

我冇反應嘅

佢有時得有時唔得 要比啲耐心

諗緊抽唔抽一周年池好
抽到天井可以自己揀寮服SSR
想要Floyd寮服
1張10/10嘅卡都冇+1
長期唔夠素材

暫時未有想要嘅寮服龍寮又未出
諗緊一係換埋リドル湊齊御三家
但其實換左都冇素材升
啲魔導書勁難跌
之前佢話出賣道具功能嗰陣第一時間就係諗起嗰啲爛鬼糖

當我想要Floyd寮服嗰陣天井歪左Azul
當我想抽萬聖節Cater嗰陣歪左Floyd
所以我已經有定心理準備下次會係歪Jade
一係1周年換Jade拿拿林比佢地一家團聚(?)

想要寮服♠️

啲爛鬼糖食完好似冇食咁

Riddle寮服都想要呀
一開始唔知道可以抽到自己最鐘意張SSR先開始隻驚
之後一直都抽唔到
不過換完都冇素材升又好似嘥咗張卡
仲糾結緊抽唔抽好
而家我係差Floyd佢地先一家團聚到

想問下你有無課金玩？
其實忍手唔抽活動池只抽普通池應該會多幾張

淨係有課月pass
我咩池都要到天井
其實活動池我都只係抽過萬聖節(唔計生日

首抽嗰陣刷左幾次都係二王子
嗰時又冇咩概念求其開波就算

萬聖節池抽左二次天井
通常一次100連你出到幾多SSR?
不過我覺得近期SSR難出左
試過到天井先出一張SSR

我大部分都係天井先出SSR
生日池係咁 活動池淨係抽過兩次
萬聖節要抽到天井 星願40連出咗
普通池未抽過

0
5張SSR
寮服Leona- 首抽
寮服Azul- Floyd pickup 天井
寮服Floyd- 萬聖Cater 天井
生日Floyd- 好似唔知60定70抽出
生日Malleus- 生日天井
搞到好似小氣簿咁
我通常一係唔抽一抽就預左抽到天井 知自己咩料

如果你岩岩開始玩我會勸你玩過個新
成日凝住個ACC開局靚仔先會有運氣 (然而我都天井歪左幾次,仲要係首推出SSR個陣)
萬聖PICK UP我連歪2次,係中途好彩出到萬聖Vil
如果唔係要玩足3次天井

星願我抽咗兩井 TOTAL 2SSR

點樣先叫開局靚仔首抽個個都係嗰幾個㗎啦
雖然我都同意好多時都係開局定歐非
不過自己又唔係課得多都冇咩資格要求咁多
同埋抽到都冇咁多資源養
只係有時會覺得都非左咁耐比我歐返次都得掛咁

我有2次都抽到170連先中

快快手手刷夠250石抽多次
如果個次都中SSR就開
就算之後非,都叫做可以摟住2張SSR過世

Twst又炎上啦
我真係屌垃圾營運老母
無心做就執7咗隻game佢啦
goods就識出，隻game就無內容嘅
我都唔撚提佢嗰啲講撚咗成年都無改善無回應嘅放大bug二重課金bug
喂屌你，一周年一張新圖都無，張グリム卡仲要係重用繪
Event又少過人，本篇故仔又出得咁撚慢
求奇塞啲suppose係平日都做到嘅功能改善落去諗住hea9啲玩家？
個一周年hea撚到我以為隻game係咪就嚟執
日本嗰邊勁多後半寮推棄撚埋game啦
生性啲啦好心，屌那星

真，冇見過啲月入十幾億嘅驚可以做到咁hea

又好似啱

真係慶過火屎
家陣唔係唔想比錢佢賺，我之前課落啲石都特登唔用諗住留返一周年會有新卡抽
點知乜撚都無
講真聖誕新年都無event已經好撚離譜，我無諗過連一周年都無

屌得啱呀
唔只枢やな，間垃圾營運都係
我比錢就係買你service，你忙關我鳩事？？？？？
點解你唔夠人手嘅後果要由消費者承擔？？？？？
賺咗啲錢我係咪有得分？？？？？
仲要而家你hea9我我連屌吓你都唔可以？？？？

啲死忠真係痴撚鳩線

同意
一周年都搞得咁hea 玩咁多game真係第一次見
抽池係普通池都算 又冇機率up 又得張紀念性嘅SR
上次event都已經淨係得SR
唔講以為就黎執柒
本身無償石已經送得少 SSR又得嗰1.5%
雖然係自己非但都覺得官方孤鳩寒
1.5%真係我玩過嘅game入面最低
BUG又唔撚柒整 想知到底一年以黎佢有冇整過一個BUG
開服嘅BUG到而家都仲喺到
圖除左一開始就有嘅立繪同寮服其他都係高仿黎
既然冇心做一個要長期keep住出新野嘅手機game
點解唔一開始就做單機game算
反正都係賣故事賣角色姐

雖然官方係仆街嚟
但1.5真係唔算好低

把口屌曬老母
但隻手都係抽咗一百連

我開始覺得其實隻game只係廣告雜誌嚟
官方由頭到尾只係想賣goods
機率低送石少呢啲我都算啦，
如果隻game做出嚟係有誠意嘅根本大把人會重課
（好似最一開始開ser嗰時係威係勢，妖精eventレオナPU係賺咗成18億）
最大問題係官方當玩家臭四嗰種態度真係好撚仆街
好似覺得求奇鳩出啲嘢你班友都一定會課金咁
Bug又唔撚fix，回應吓都無
仲要好似話賤到app store啲負評都del9埋

抽完100抽都仲有2000幾石 呢位巴打

我玩過嗰啲通常都有2%起碼雖然都係爆死
想知有咩game低過1.5
前排ARGONAVIS隻game出嗰陣2.5%都比人燒我真係笑而不語(雖然BanGDream有3%)(利伸冇玩

啲goods出得咁快 又唔見佢改啲bug改得咁快
講咗成年嘅bug都可以冇改善過真係好過份
Event越出越求奇 真係當我地係水魚咁乜嘢都課
估唔到佢連app store負評都del 有留意開嘅都知道營運有幾差

一開始佢話開呢個project嗰陣真係好期待
等佢出等左勁耐
其實而家都好多人重課架
感覺官方而家個態度係根本唔休做咁
賺嘅錢淨係識用黎賣廣告
我覺得作為手機game一個月一次活動一張新SSR應該係最基本
我長期留左200抽比Mallues做生果金而家可能下年都未用得著

而家一見到佢出tweet宣傳出新goods係枢やな監修就好撚慶
屌你淨係掛住出goods梗係唔得閒搞隻game啦，啲死忠仲好意思叫人體諒官方好忙
咪就係因為有呢班官方出乜嘢都照單全收嘅死忠盲撐官方先咁撚串咋

因為送好多10連KEY

生果金笑咗
根本大把人想課金，有新卡啲人爭住比錢啦
係官方諗住有goods錢賺就可以唔洗更新隻game咋嘛
但又唔撚諗吓羊毛長自羊身上
無隻game做backbone 支持啲goods撚賣得出咩
佢咪繼續消費啲玩家對角色嘅愛囉，hea撚到啲人棄哂坑goods都賣唔出就碌柒

隻game都未搞得掂好心就咪撚出咁多goods喇
官方淨係忙住諗點樣先可以將啲錢賺到盡
根本冇心搞隻game
遲啲個個棄曬game睇下到時點

聽講啲goods都少咗人買
因為真係太多重用繪同好多後半寮推棄咗坑
好心官方就腳踏實地少少，做返好隻game吸引返啲玩家先

就算棄左坑到時都一定會上黎抽埋啲石佢
btw嬲撚到馬生個名都寸錯埋

最憎一張jpg出十萬樣goods
一啲誠意都冇當消費者on9

因為啲goods點hea都好都總會有班死忠幫襯
近年有出ぬい我覺得都算好少少，起碼都真係另外design嘅product
其他一圖N用goods真係狗也不屌

我都係買土人同ぬい多
或者啲真係design得靚嘅product
吧唧都算 其他嗰啲就咁印張jpg嘅杯啊筆啊真係當人on9
不過呢樣野其實其他作品都有 只係睇下有幾過份

其實我明嘅，畫張圖成本都唔平
如果係動畫goods我接受到呀，因為本身動畫免費播就係靠円盤/goods/聲優event賺錢
問題係twst本身係一隻好撚賺錢嘅game，都咁樣hea9我哋

動畫都要睇下水準
畫到完全唔靚都出goods我會想佢收皮

首先如果套動畫都崩嘅話就唔鳩想理啦
仲咁得閒日日開post追擊佢咩
twst就係啲人設同故事都好正，引撚哂啲人落搭先玩放置play呢吓仆街嘛

估佢都係俾A1做
咁一定崩

ツイステ出動畫咩?

btw梅原生日快樂

FF緊如果有動畫啫

btw THX
佢咁就三十

30仲好後生啦
喺我眼中佢仲係新人黎

以前聽聞五年內先算新人
唔知依家仲係唔係咁

資歷黎講唔算新啦
淨係ツイステ都太把人新過佢
小林千晃啱啱先攞完新人獎
只係自己識佢嗰陣係新人就覺得仲係好似新人咁姐
呢幾年過得太快

時間過得太快

講緊其他動畫啫
佢仲出動畫真係寄刀片，又不務正業

小林除咗great pretender之外仲配咗咩番
雖然都幾鍾意佢

呢隻game好耐冇入過去 d活動又頹到仆街

依排有SK8

隔幾個月先入一次都無所謂啦
都無更新
我都係攞完login bonus就出返去

SK8

lm
唔係故事同ruggie一早退咗
好撚悶

呢個真係唔清楚我好耐冇睇動畫
我聲優database 淨係update到內田細佬嗰代
而家啲新人聲優真係唔識(失禮)
不過前排聽radio覺得小林竜之都幾cute
同埋佢うたプリ同我同擔
所以如果我係而家先入ツイステ坑嘅話應該會刷Cater起手

講開聲優 其實我都幾意外ツイステ用咁多新人聲優
本身以為會係disney声の王子様嗰堆配返
本身以為會有山下大輝份 佢咁鍾意迪士尼

呢隻真養老game黎

我睇小林千晃個twitter有rt
不過無特登搵套戲嚟睇 好睇嗎？

我都唔熟新人聲優
不過鈴木崚汰好正
聲好j 又靚仔 係矮咗少少

小林竜之之前幫kate幫廣告 勁有feel

声の王子様嗰堆請唔起啦
反正隻game係disney+枢やな做賣點
無出名聲優都會吸引到人玩

賣少兩個廣告咪請得起
咁窮架咩ツイステ

垃圾驚，拎regular maintainance當一週年更新笑能咗

利申：覺得100抽有2張保底好抵課咗2pack

你已經講出咗點解隻驚咁撚窮
同埋肯定要分好多錢比disney啦
老老豆豆雖然我狂屌營運老母
但f4 samurai應該都只係爛頭卒嚟
Disney aniplex 枢やな條team都係幫兇

你個利申
利申：佢一日仲係keep住當玩家on9一日都唔會再課

真
鈴木真係靚仔
不過我覺得聽佢平時講野個聲線會舒服過TREY嗰個聲線

BTW講到靚仔
我發現90%聲優公式照同平時睇片完全唔同樣都幾離譜

PLAN嗰陣都未有收入

好好睇
好撚好睇
我建議全世界去睇

佢地聲都好撚正
超級リア恋製造機

而家啲男聲優好多都好重ps裝甲
同埋好多本身唔開聲都ok，一開口講on9嘢就破功

咁佢都應該係有舊錢先開到個project架嘛
嗰時吹到係威係勢咁點諗到咁窮

Ok bookmark

我覺得佢同トレイ好似樣

就係想聽佢地講ON9野嗰個反差

一黎重ps
二黎佢地啲宣材写真好多都十年都唔換一次
梅原咪講on9野嘅佼佼者 講到比事務所stop

攞曬去宣傳啦
如果唔係你邊有機會聽到呢個作品

直頭係餅印

梅原（其實係成個事務所一齊））早一兩年換宣材寫真我以為佢走咗去削骨還父

最主要STOP佢唔單止因為ON9而且仲係因為內容好鹹

有冇咁誇張

真心覺得係

以前睇月歌見面會梅原係咁講下ネタ
心諗竟然無比事務所屌

佢成日收事務所EMAIL啦

我都覺得係喎一樣樣嘅

個feel係幾似嘅真心

笑仲似

唔熟梅原
佢比我印象就係一個滿口屎尿屁同下ネタ嘅靚仔
但作為路人都咁覺得佢平時應該就真係講好多on9野

唔通就係因為咁所以我推トレイ先輩

連其他聲優（例如：高塚、堀江）都係咁睇佢

不過據我觀察有女嘉賓嗰陣會識做唔講

之前睇白井悠介個youtube channel
有條片係比啲いらすとや嘅圖跟住估返邊個聲優
其中一條係"陰口キャラ"(?)

佢第一時間都係諗起梅原(雖然我都係
睇黎呢個已經業界公開嘅秘密

我都咁啱有睇到
成個業界對佢評價非常一致

17號倒數放送
（預錄）

其實除咗萬聖節嗰次之外好似每集ツイチャン都係無乜特別驚喜內容？
見到啲櫻花妹仲喺度期待緊17號會有新發表
真係想叫佢哋唔好ff咁多

利申：如果真係有大型更新公佈歡迎binc

應該都係吹成個鐘水跟住睇下CAMPING卡圖

佢哋仲要唔係吹水 係讀稿
除咗某幾個上開鏡嘅聲優之外其他人都好生硬
萬聖節嗰集cringe到我要分開幾次嚟睇

咁個稿都係帶住個FLOW啫

全部節目都有台本 無問題嘅
但twst班聲優真係太多新人 照稿讀咁好生硬
萬聖節嗰次好似成班人夾都無夾過就roll機咁
我一開始睇以為係生放送嚟 勁多放送事故

我又唔覺有咩奇怪

好多尷尬的沉默
最印象深刻係ジャミル中之人出去玩超級無敵大電視
花江搞氣氛9up
佢話花江うるさい 話哂都係聲優界前輩咁講嘢真係好咩
雖然佢嗰吓應該係太緊張一時口快

我可能MISS咗呢個位，冇發現到

嗰吓真係成個氣氛尷尬咗一秒
睇到我好想出去跑圈
同埋嗰次好多人都係嗰日先第一次見，好生外咁
真係好尷尬

仲要年代都唔同

但第二部有緑川光加信長炒返熱個氣氛我覺得反而仲好
主要係因為好多新人 仲要有啲本身係舞台演員嚟
個個都唔敢太出位 成件事好無綜藝感
連兩個mc都好就住就住咁

ツイステ啲聲優起碼3代
不過聲優圈唔同代都可以玩得好癲
主要係真係唔熟所以先尷尬
btw花江太冇前輩氣場

杉山似覺得自己唔適合講太多
伊東應該係拍杉山有壓力

和藹可親

杉山不嬲都係咁聲優界唯一清泉黎

通常聲優event前輩都會恰鳩啲新人搞氣氛
但twst會主動恰鳩人嘅前輩太少

而有啲前輩都係會畀所有人玩
例如你ID CV

當你一旦跌左落食物鏈嘅底層 你就永遠都只會喺底層

（提前幾日講定先）

SIDEM LOS之後真係好少有驚係過週年過到咁冇氣氛
你成功咗啦TWST

佢個周年慶最有用就係刷鍊金幣去換魔導書

btw SideM呢幾年都好似好摺
雖然佢依加搞緊プロミ
利申 圈外人感覺

真
之前一路冇食過糖回AP
呢幾日每次清體力都食一粒

係 摺到爆 兩個驚要執柒一個

派多少少錢會死咩 寒酸到

儲左成年嘅AP糖終於可以食晒佢
但其實都係掛機勁頹

講真寧願佢整啲叫做玩得嘅野（三消之類）都好過咁樣日日掛機

到底呢個驚對上一次有遊戲體驗嘅活動係幾時

次次BATTLE就AUTO掛機
音樂就掛機等佢播完
根本一路都冇野真係要用腦

原來係從來都冇有過
我仲以為得我係過份到連佢週任個音驚都係掛機

佢活動個音驚係0分以上就有獎
梗係掛機洗乜落手打

有玩留名
萬聖節打後已經好失望了
個心好矛盾地覺得養生Game幾好，但太多地方超出我想像
今次一周年更加......完全唔明官方搞咩

養生好啊
既然佢都係向養生方向發展可唔可以出個上堂2倍速

曾經有一排我係好有心機手動打5場的
後來覺得玩得好又唔係有獎都係掛機算

咁希望可以搞好埋個節奏Game
成隻Game最痛苦既1 part

我覺得最用腦都係統測頭幾日Only

音驚掛機
考試第一日手動打完個分之後都係掛機

萬聖節之後咩都冇 搞到我都玩到勁hea
有時連週任都唔記得做
隻驚養生到有退坑潮真係太誇張 但官方態度照舊
一周年抽完卡當完咗

第一次見萬聖節可以搞成個幾月

去到11月尾都係萬聖節 拖咁耐做乜

拉布
你見佢CAMPING著秋天衫就知

都幾Sad
Twst係我第一隻Keep到每日都登入既Game
依加擔心佢會唔會捱唔到二周年

呢個又唔驚
食老本都有排食

有陣時執真係話唔埋
之前玩過隻試過突然執左

twst應該就唔會執嘅 咁多課長
最多咪繼續養生

之前玩過隻維護途中突然就執柒左
隻驚只係出左4個月連課金嘅機會都未有
垃圾SEGA

準備備備備？

係最on9係佢本身就係執左夢色黎開
都唔知係咪玩鳩我

夢色好啲（真心）

就係執左夢色又唔搞好隻新驚先嬲
夢色好地地又執左 新驚得幾個月唔知咩原因又執左

抵$EGA冇錢賺

F4 samurai本身都係sega旗下
即刻聞到啲燶味

Btw我是來屌鬼セベク100抽先出

原來係咁

屌你咩要我撳咁多下

而家好似可以長撳

係呀 本身係sega子公司
上年12月先獨立咗出嚟 話獨立原因係想簡化決策過程喎
結果而家出活動咪又係咁慢

生日大部分都要抽到天井 已經慣咗

唔撚係掛
簡化決策過程順便連遊戲體驗都簡化埋

咁我好少少
so far除咗セベク同ジャミル之外其他生日卡都係30抽內搞掂
不過抽event卡嗰時就天井都穿

屌慘
就嚟簡化到變咗放置系驚

但係ANIPLEX又入股

呢個我又唔知 幾時嘅事

2月1

而家都係掛機驚
屌佢老味又比SEGA伏鳩我
如果佢執左就可以繼預備備備備之後成為第二隻角色卡都未出齊就執柒左嘅驚

你哋講呢個預備備備係咩 想知

我見佢篇新聞稿話aniplex會一如既往尊重本公司嘅獨立性
咁係咪啫係唔洗諗住aniplex會幫手改革隻game

READYYY

想必要時先挾持f4掛

炎上到咁都仲唔出手 係咪要等執柒嗰日先做嘢

Google咗 都幾on9
出完新歌第二日閂server

A：炎上商法嚟

垃圾SEGA三年前執左另一隻驚夢色拎佢舊錢去出嘅隻idol育成驚
隻驚本身就風評被害
之後佢做左4個月突然執左
我仲記得嗰日係突然維護 我仲同個frd講笑話可能執柒左
點知過左幾個鐘佢真係執左
仲要睇個樣連啲聲優原畫都係嗰下先知執笠

佢而家都有出歌架(1年都唔知有冇1首)
啱啱仲搞完3周年live 好似比人鞭屍咁

賣完啲糖扭蛋又係比返啲爛鬼糖我

搞LIVE咪即係推班人出去畀人派嬲

內循環

癲
衰得過twst同月歌嘅營運真係第一次見 睇嚟係我見識太少

笑死
到底有冇人成功抽到過匙或者SSR香水

抽到魔導書已經好開心
唔好再比啲糖我

見過，我就唔得啦
2500+幣炒曬

清到底平時儲埋儲埋幾多垃圾

用唔曬嘅低級書啊
冇乜效果嘅甜品啊
用唔曬嘅棒棒糖啊
加加埋埋就有

fgo一開始算唔算

香水係咪都可以賣晒佢

唔記得了
入去睇啦

我意思係啲香水係咪冇用可以賣晒佢
特別R嗰啲

R香水可以留幾支

R香水有咩用

我差唔多賣哂
啲R卡一早抽到爆哂level

餵限定R

我抽咗20幾30抽 感覺都出幾多魔導書
我想佢唔好再出BP回體水多啲
賣唔返出去

fgo好似都好多人邊屌邊課金 但人哋多event打喎 好似係

我抽咩都非
我都係聽人講好易出魔書先去抽下
抽左幾十抽屌你糖黎嘅

BP水好彩會變魔書

我覺得只要keep得到個人氣其實都唔算好糞

糖幾好呀 襯呢排掉率up上多啲堂
到時藥箱郁變首飾箱啦

twst都仲keep到人氣㗎 咪又係辣殺驚

twst做到fgo同月歌咁耐先講

變唔到
藥箱清空又抽翻啲藥翻嚟

有復刻攝時間
冇大event冇劇情嗰陣都有其他野俾你做

月歌次次一有起色就即刻好似訓咗咁
丟淡個企劃唔知想點

幾時有起色過
動畫出埋第二季都無人講

咪第一季嗰陣好爆
跟住就好似死咗咁
第二季冇人講根本係抵死
（利申有睇，第二季真係好撚悶，悶到以為一話有一個鐘）

一日有人買goods 一日都唔會收皮
嗱 我幫營運諗埋㗎啦
一於二週年出夏季校服r卡 又可以創造無限商機啦

月歌真心on9
一開始用聲優聯乘V家P嚟出碟明明好成功
嗰時未有動畫已經有一定人氣
後尾CD又唔出 又無啦啦走去出tsukipro推一大堆新group出嚟
搞到本家fans走撚哂

利申solids推

其實出ALIVE/SQ都尚算OK，起碼係有比心機搞嘅
但佢同時又唔理月歌嗰邊
請多一個人跟真係咁難咩
之後搞舞台仲搞到舞台先係本體咁
之後固力果嗰幾個同SONY合作嗰堆都係收錢辦事就由佢
但VAZZROCK/INF嗰堆已經係HEA住搞
好似都冇人講咁
早幾年放風出翻月歌碟跟住出出下突然又停
跟住突然又繼續翻
都唔知想點

其實本家嗰邊似係堆聲優好多上哂神台
請唔起佢哋再出碟所以索性推過堆新人聲優配嘅新團出嚟
其實個project好明顯係唔夠資源，仲係咁出新團真係cls

唔好執笠啊月歌
我仲想睇佢地做多幾十年個個變晒老男人㗎

Btw 聲優xV家真係橋唔怕舊
月歌之後有ACTORS
而家又有被人話人設抄riddle+朱櫻司+信濃嘅嘅Clock over ORQUESTA(特登去google點串

唔好意思八卦入黎見到講夢色
真心鍾意夢色諗返起佢執好想喊

唔好喊
尋日講完上twitter見到佢個白色情人節post真係唔知嬲好定笑好

面皮成公里厚

路過見到講月歌入嚟
其實ALIVE/SQ都斷咗好耐近排先找數出番19年預定要出既碟
都差d唔記得嗰企劃

死拖爛拖

節日出post都算當懷念下⋯⋯
之前面皮厚到執咗都仲密密出goods

成日覺得今日更新完之後掉落機率好似暗調過咁
之前明明次次都有4粒 今日成日都得2-3粒

f4：用家問題

知
真係離曬譜咁都得

今晚可以睇佢地喺條預錄片度扮野倒數

你唔講都唔記得係今晚

其實solids啲歌真係好撚好聽
想知幾時先會有得喺apple music嗰啲聽到 itunes store又無

唔係已經有SUBSCRIPTION咩

可以我係港版apple music
唔覺有

聽人話佢港版有

預告片話好多情報

一周年個公告都好多情報架(好似係)

好多條冇乜用嘅更新
好多冇乜獎勵嘅任務

一陣間又係一周年啲情報就好笑

OLD NEWS IS SO。。

啱啱出咗官方監督生
叫円満雄剣(男)
識劍擊，準備參加劍擊比賽前一日穿越
身高大約170-180
年齡16-17，讀緊日本高中二年級
身材好bulk，bulk到可以一拳打暈人

唔講以為係月刊少女個野崎

btw點解咁bulk佢啱啱黎到嗰陣都會比唔知邊個問佢係男定女(唔記得)

預計今日之後男監攻會直線上升

監督生人氣BOOM

有問過咩

有冇人睇緊

睇咩？

節目

我記得好似有
跟住唔知邊個仲答佢：男校緊係男仔啦，唔通收女仔咩 咁

得個CM hea9人 仲好興奮以為動畫化

新CM哭𠹌咗

ケイト仲要得半邊面
不過最後我若様好好J

衰貓GROOFY張圖

做緊野冇得睇
等你地報告返有咩新情報

冇
都係講緊賣緊啲GOODS

屌你我係女監督生派

RAP

講緊佢地影嘅相

btw官方男監第一集一嘢推咗Riddle落地同佢地咚

出之前真係估佢唔到

twitter已經有得睇

冇諗過監督生咁高咁bulk
一直都以為係細細粒（之前睇開男監受）
btw個新CM又整得幾靚

我都係女監派
不過我又冇咩所謂
漫畫明顯同驚係兩個唔同人黎
呢個人設仲小エビちゃん？除非佢隻眼有事

真
邊叫得出口
起碼低於米六先得啦

咁可能對比起floyd都係叫矮嘅
可以改名做小エビちゃん（有肌肉）

本身以為監督生係好瘦弱

完啦？
🍩圖都冇張

我覺得game監應該係同riddle身形差唔多先合理
如果唔係唔會有性別迷思同埋小エビちゃん嘅問題
同埋game監本身語氣就好中性
應該漫畫係另一個平行時空黎

其實我幾意外會出官方監
因為當初啱啱出嗰陣啲人係因為監嘅性別嘈過一排
以為官方會避開唔講算
不過刀都有官審(活擊)所以其實都唔出奇(?)

咁姐係有咩新情報

1. 呢隻驚一週年了
2. 衰貓可以groofy了
3. 有新CM
4. 登入有十連
5. 土屋神葉開頭想演SAVANA嘅人

多謝你嘅資訊

最後有個小drama 唔聽無損失

我聽曬

情報量媲美SIDEM生放送

LEONA好型

笑死
小エビちゃん（中上男神）
我決定由今日開始推監總攻

我記得之前唔係喺邊度睇過（但肯定唔係盜錄）
官方又話係現場先有得睇嘅

唔係盜錄嘅話就係A店職員流出

我諗其實官方係為咗出動畫鋪路
類似fgo嘅藤丸立香咁
監督生要有個setting先容易出動畫

屌你中上男神

打撚死你

伊勢海老上撚埋twitter trend

Facebook見到

笑撚死

啲人話雙子起碼要有5米高先會叫呢個監督生做小エビちゃん 笑到仆街

但個setting真係反差好大不過監督生幾靚仔

Riddle(金魚)第一個表示不服

樓上講完中上男神之後就返唔到轉頭

依家嘅twitter

成個twitter trend都係twst啲keyword

仲有張

JED

睇哂漫畫第一話
監督生真係好攻

這些機會

原來SSR香水係真係存在

只係輪唔到我地

測驗拎到5本魔導書我已經覺得自己嗰日好歐

好多個月冇打測驗

做咩唔打唔打拎唔到週任

依張好正

㩒入去仲有vsエース同vsグリム
我覺得我已經變咗伊勢海老推點算

我需要多啲伊勢海老嘅圖

呢個都好笑 角太郎直接消失

點算
依家我食男監攻
龍蝦監真係好正
btw依家佢花名有 雄劍哥、伊勢海老同龍蝦監

海寮個樣

不愧係伊勢海老兄貴

伊勢海老直頭係總攻啦
變咗異世界後宮番 正

好撚霸氣

等睇伊勢海老逐個逐個攻略佢地
希望twitter同p站快啲有人畫

第一話已經床咚 之後都唔知點算
我已經用哂所有keyword去search 暫時都仲未有太多人畫

除咗Jade，Rook同Malleus之外全部都變晒受(floyd都可能得)
得前面依三個壓得住伊勢海老嘅氣場

有咩送的

身高L表示米七以上全部可攻伊勢海老

雄劍哥in第三章
笑死我啦就嚟

當前NRC後宮王トレイ・クローバー死嘅？

做哂週任有石送 快啲打返啦唔好蝕比官方
本身已經好少派石

我覺得海老監好似solids個梅原

唔似

明明係月刊少女野崎

尋晚差唔多掛機掛通頂先籌得切罐罐餵グリム
有冇咁擦得

突發
聽日開始camping event

今次淨係諗住抽Floyd張SR

唔係フロイド推都覺得有啲cute
今次上山摘菇ジェイド竟然無跟埋去

已射

係囉 有得上山燒菇食都唔跟 可能Floyd摘完都係俾佢掛

呢四個人組合其實好奇怪

唯一共同點係全部人都係運動部

好似話因為ジェイド個山を愛する会係文化部所以無得跟埋去

運動部（行山）

今次十抽就抽到SSR 嚇撚死我

吸吓歐氣先